[放榜] IFC已現人龍

一年一度既DSE放榜又黎啦 係放榜前夕 我地即刻去到IFC樓下直播現場情況

應屆考生已於各個車站等待地鐵前往中環站IFC排隊

中環站已經開始擠塞 開始要進行人流疏導措施

今年DSE考生共有59039人 考生們為免搶不到位置 早已於IFC排隊等待放榜一刻

Haha-_-“

有不少通宵排隊的考生對自己沒有期望 相約知己想搶"頭位"一躍而下

幾日前出左啦 你做乜尻姐

IFC一位難求 現場有不少黃牛黨炒賣入場卷

UPDATE下都唔得

有考生指林太破壞排隊規矩 令到考生不能得到有利位置

有啲低質 又唔好笑 啲字又唔隔開 無咩feel

懷疑有打尖考生被警方抬走離場 考生堅持戰死不休